唔好以為呢兩個鐘多人投票 就唔出黎投

頭先排咗粒幾鐘
目測70%以上都50+
係有後生但係唔算多
建制動員能力比往年強咗好多
見到有風向post話就快贏 小心係鬼
未出嚟就快d出嚟
多你一票好重要
香港人 投票
香港人 報仇
光復香港 時代革命